點解Fb創辦人咁藍 仲咁多人用fb ig

係咪已經忘記抗爭了

廢老先會用fb喎
仲邊有人up野上去 後生個個tg

同果陣問點解你飲東江水一樣
On99

東江水冇得揀 依家Fb ig冇得揀咩

唔好問啦

戒了